Skyteam撚入一入黎

我想問呢 佢官網話唔可以combine miles
係咪即係我每間航空公司都要開acc如果我唔係飛死同一間？